27750牛咗,你問我答

目標1000點, 止蝕位27500

新手幾問
今日可以入？定等星期一入安全d?
你定止蝕位27500, 咁即係入under 27500嘅牛？

冇3萬收咩貨

一陣要止蝕了

今日呀爺升同入摩，夠未

係緊追布神貼

day low : 27720.32

準過大師 冇得輸

b 浪 細浪調整

笑死

向下行的b 浪？

跟 睇位開牛

係跟先好 唔好係發悔氣

牛 + 熊 根本無得輸

牛爆佢

惠譽將意大利評級展望由「穩定」降至「負面」